有冇人覺得麥記愈黎愈差

食物永遠凍 啲炸野長期淋
汽水永遠攞勁耐 飲落好似糖水咁
飲管嘅事我算 屌你老母而家仲要加$1多一包泰式辣醬
我明有班有錢連登仔會屌冇錢死窮撚$1都好嘈 但近幾年m記真係差咗好多

打環保名義實屬度縮

中資

乜有進步過咩

唔俾飲筒已經好撚on9

連登仔果時唔係話唔再食金拱門？
大陸公司

夠話唔淘寶 tvb 返大陸 睇大陸劇啦 結果全部skr skr 喜茶 海底撈